# #-#-#-#-#  djangojs.po (course-discovery)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2018 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# 
# Translators:
# abby li <yc.li@eliteu.cn>, 2019
# alisan617, 2017
# focusheart <focusheart@gmail.com>, 2017
# ifLab <webmaster@iflab.org>, 2018
# jsgang <jsgang9@gmail.com>, 2016-2017
# Xuejia Tong <snowytong@hotmail.com>, 2016
# yohann yang <heinerseiden@yahoo.com>, 2016
# yw liu <2877206@qq.com>, 2018
# 微 李 <w.li@eliteu.com.cn>, 2018
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-platform\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-08 20:53+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-01-15 07:42+0000\n"
"Last-Translator: abby li <yc.li@eliteu.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/open-edx/edx-platform/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: static/js/catalogs-change-form.js:17
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: static/js/publisher/change-state.js:15
msgid "Something went wrong! please try again later."
msgstr "出错了！请再试一次。"

#: static/js/publisher/comparing-objects.js:7
msgid "Hide changes"
msgstr "隐藏更新"

#: static/js/publisher/comparing-objects.js:12
msgid "Show changes"
msgstr "显示更新"

#: static/js/publisher/image-validation.js:9
msgid "The image file size cannot exceed 1 MB."
msgstr "图片大小不能超过1MB。"

#: static/js/publisher/instructors.js:28
msgid "New Instructor"
msgstr "新导师"

#: static/js/publisher/instructors.js:30
msgid "Add staff member"
msgstr "添加工作人员"

#: static/js/publisher/instructors.js:44
msgid "Please upload a instructor image."
msgstr "请上传一张导师照片。"

#: static/js/publisher/instructors.js:107
#: static/js/publisher/preview-url.js:12
msgid "Something went wrong!"
msgstr "出错了！"

#: static/js/publisher/instructors.js:138
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: static/js/publisher/instructors.js:142
msgid "Facebook"
msgstr "脸书"

#: static/js/publisher/instructors.js:143
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: static/js/publisher/instructors.js:144
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: static/js/publisher/instructors.js:145
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: static/js/publisher/instructors.js:148
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: static/js/publisher/instructors.js:149
msgid "optional"
msgstr "选填"

#: static/js/publisher/instructors.js:152
msgid "URL"
msgstr "URL 地址"

#: static/js/publisher/instructors.js:180
msgid "Please specify a type and url for each social link."
msgstr "请为每个社交链接指定一个类型和url。"

#: static/js/publisher/instructors.js:191
msgid "Social links with the same type must have different titles."
msgstr "同一类型的社交链接必须有不同的标题。"

#: static/js/publisher/instructors.js:222
msgid "Area of Expertise"
msgstr "专业"

#: static/js/publisher/instructors.js:243
msgid "Please specify a value for each area of expertise."
msgstr "请为每个专业指定数值"

#: static/js/publisher/instructors.js:290
msgid "The image size must be smaller than 256kb"
msgstr "照片文件大小必须小于256kb"

#: static/js/publisher/instructors.js:301
msgid "The image dimensions must be "
msgstr "图像尺寸必须是"

#: static/js/publisher/instructors.js:314
msgid " Unsupported Image extension"
msgstr "不支持的照片格式"

#: static/js/publisher/instructors.js:431
msgid "Update staff member"
msgstr "更新工作人员"

#: static/js/publisher/instructors.js:432
msgid "Update Instructor"
msgstr "更新导师"

#: static/js/publisher/preview-url.js:25
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: static/js/publisher/preview-url.js:57
msgid "Please enter a valid URL."
msgstr "请输入一个有效的网址。"

#: static/js/publisher/views/courserun_list.js:21
msgid ""
"You have successfully created a Studio URL ({studioLinkTag}) for "
"{courseRunDetail}"
msgstr "您已经成功为{courseRunDetail}创建了Studio URL({studioLinkTag}) 。"

#: static/js/publisher/views/courserun_list.js:50
msgid "There was an error in saving your data."
msgstr "保存您的信息时出现了一个错误。"

#: static/js/publisher/views/courses.js:83
msgid "No courses have been created."
msgstr "未创建任何课程。"

#: static/js/publisher/views/navbar.js:33
msgid "OFF"
msgstr "关闭"

#: static/js/publisher/views/navbar.js:42
msgid "ON"
msgstr "打开"
